#BSeller PHPUnit

Este módulo é existe para testar funcionalidades gerais do magento de modo unitário. 
Serve também como base e exemplo na implementação de testes unitários para desenvolvedores que ainda não o fizeram.